銀河BB呢個fancam算唔算kpop史上最啱玩jer仔

G

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

米癲
銀河B係virgin

貓貓

有J過嘅陰莖生癌🙏

好pure好true

好彩無我

笑到撲街

想用銀河對脾夾我jj

對髀仁能到我大爆射她

啤熊係為錢玩三穴既G

米癲

唔係事實

樓上兩位個名

我射撚爆佢呀

你生Cancer死啦射疤人

=.= 又改埋傻鳩名

Faker我老死

天父爸爸

我願意用射疤人同邊狗2條賤命換取五大訴求

話明五大訴求起碼加埋你 學友蛇 同導狗啦=.=

wa好能正..

wow咗啲

J左2年...